Iroha: Señorita Togame, ¡Déjeme esto a mí!@¡No puedo dejarle todas las peleas!
Momoko: No seas tonta.
Momoko: Déjamelo a mí, Iroha.@¡Solo cuida mi espalda!
Iroha: E-entendido.
Momoko: Oh, ¡otra cosa!
Momoko: Llámame Momoko.
Momoko: Dejémonos de formalidades, ¿está bien?
